<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <!-- Start - Zenon Gramme -->
    <Text>
      <GUID>2145100104</GUID>
      <Text>Зенон Грамме, архитектор современной энергетики</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>2145100105</GUID>
      <Text>Ключевая фигура в области энергетики. Его изобретения произвели революцию в методах промышленного производства, обеспечив заводам повышенную энергоэффективность. Всегда находясь на переднем крае инноваций, он поддерживает отрасли в их переходе к более эффективным процессам.</Text>
    </Text>
    <!-- End - Zenon Gramme -->
    <!-- Start - Father Jozef -->
    <Text>
      <GUID>2145100106</GUID>
      <Text>Отец Юзеф, покровитель отрекшихся</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>2145100107</GUID>
      <Text>Известный своей неутомимой преданностью забытому, он вселяет надежду и сострадание, укрепляя связь между жителями и улучшая жизнь наиболее уязвимых слоев населения.</Text>
    </Text>
    <!-- End - Father Jozef -->
    <!-- Start - Jeannine Toussaint -->
    <Text>
      <GUID>2145100108</GUID>
      <Text>Жанин Туссен, мастерица роскоши</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>2145100109</GUID>
      <Text>Легендарный ювелир, она воплощает в себе утонченность и инновации в искусстве роскошных ювелирных изделий и часового искусства. Под ее влиянием мастера усовершенствовали методы, которые минимизируют использование материалов и значительно повышают их производительность.</Text>
    </Text>
    <!-- End - Jeannine Toussaint -->
    <!-- Start - Louis Baekeland -->
    <Text>
      <GUID>2145100110</GUID>
      <Text>Луис Бакеланд, гениальный химик</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>2145100111</GUID>
      <Text>Дальновидный изобретатель, Луис Бакеланд произвел революцию в химической промышленности, создав первый синтетический пластик. Его гений проложил путь к эре инновационных материалов, навсегда изменив промышленное производство. На заводах, на которые он влияет, наблюдается стремительный рост эффективности и снижение затрат, что олицетворяет дух технического прогресса.</Text>
    </Text>
    <!-- End - Louis Baekeland -->
    <!-- Start - Julien Moens -->
    <Text>
      <GUID>2145100112</GUID>
      <Text>Жюльен Моэнс, отец филателии</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>2145100113</GUID>
      <Text>Он произвел революцию в марках, возведя их в ранг настоящих сокровищ для коллекционеров. Благодаря его влиянию почтовые отделения переживают небывалое процветание, повышая свою эффективность.</Text>
    </Text>
    <!-- End - Julien Moens -->
    <!-- Start - Antonin Depage -->
    <Text>
      <GUID>2145100114</GUID>
      <Text>Антонен Депаж, гуманитарный врач</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>2145100115</GUID>
      <Text>Известный врач и гуманитарий, улучшающий здравоохранение и возглавляющий усилия по оказанию помощи при стихийных бедствиях. Его опыт улучшает здоровье ваших граждан и повышает эффективность работы ваших больниц.</Text>
    </Text>
    <!-- End - Antonin Depage -->
    <!-- Start - Marie-Jeanne Libert -->
    <Text>
      <GUID>2145100116</GUID>
      <Text>Мари-Жанна Либерт, известный ботаник</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>2145100117</GUID>
      <Text>Известный ботаник и натуралист, она неустанно работает над изучением и защитой растительного мира ваших островов. Ее непревзойденный опыт открывает новые возможности для ваших ботанических садов и туризма.</Text>
    </Text>
    <!-- End - Marie-Jeanne Libert -->
  </ModOp>
</ModOps>
